［ipad對决］鄭秀文定薛凱琪

Ipad界別黎講邊個正d
鄭秀文 薛凱琪

一定係 sammi，佢真係得個杯蓋。